大家俾人話個樣似幾多歲?

利申：26歲巴，俾人話似22~23歲 fresh grad，我話已經做左幾年野，d人通常都驚訝
有人話似18歲

咁咪好囉,唔使咁老

我未剃鬚比人問係咪未夠30歲
第二日剃完比人問係咪中學畢業
真實22

個look太細係職場冇好處，講完一堆野唔夠說服力咁

巴打個樣可塑性咁高，可以玩唔同年齡既style喎